呢條友d料幾準 （港股）we7Group黎 不喜勿插

港股分析群黎 都係想賺下錢 無心用we7 不喜勿插

收皮啦屌你老母

我都賺夠喇

呢條友 = 你?

FuckOFF

屌你老母

微信女

橋唔怕舊 最近要有人受

無搵錯地方，呢到大把傻仔會比人呃
加句抗爭莊家，革命，概念就大把人狗衝